0322 #屏山北 現時票站被鄉黑包圍，原因係不滿泛民候選人要求重點票數，街坊和泛民候選人無法出票站

0322 #屏山北
選舉主任廢票當有效，泛民候選人輸2票，現時票站被鄉黑包圍，原因係不滿泛民候選人要求重點票數，街坊和泛民候選人無法出票站

推

便衣定鄉黑

有分別?

痴撚線

食屎啦 重點唔撚得？

屌痴撚線

有，便衣有機會有槍
鄉黑無

下

好撚癲 又話有黑警係到 又警黑合作?

重點都唔比？

出唔到門口就留係入面數票

共產黨真係可憐

有無live

#屏山北 羅庭輝助選義工表示，all safe 已離開票站咗好耐

冇 that’s why 好亂
完全靠tg出post

Push

侯選人開live please

救命呀

拍低俾英國上議院議員啦。
班鄉下佬唔鍾意公正民主。

屌佢老母選舉主任